「明眼人」國藉係乜?

渣架，一睇就知啦

咁劉松仁國藉係咩？